[生涯規劃]big4 one year intern求意見諗到頭爆

鳩痕報左個big4 one year intern, advisory果邊有 offer

我自己情况係三太 gpa低到好撚低，不過都多細 firm工作經驗，未有明確 career path

應唔應該去做？因為我自己 gpa已經低到一定要 defer一年，所以計埋 intern兩年無撚曬青春

大家有咩睇法 諗極都唔知點行好

push

入big4 短廿年命

揾第一份工，GPA相對黎講比較重要，除非你有關係啦 3大都係噤話
Big 4intern 會易d出return offer 如果唔係做得太柒
起碼到你grad，有份唔錯既工先，再騎牛搵馬
再講青春，你噤低gpa，可能只係搵到份8,9千蚊既工，仲要浮浮沉沉唔知幾多年，到時就唔係浪費兩年青春
不喜勿插

敢問樓主咩gpa mid 2.x?

係我一定做
做完你會好感恩呢個intern救左你一命
我都係三大gpa爛到仆街
好彩有間唔錯既firm收左做1年intern
最後靠呢份野grad前攞左唔少offer
你advisory既位就算grad job都好多人爭
攞住1年exp 搵consulting firm做都容易好多
big4既advisory甚至幫到你搵d corp fin既entry job
前途會唔同曬
依家用兩年（計埋defer）
會幫到你改變命運

advisory唔錯
it 向定deals 向

比心機做一年啦

低gpa都申請到？

突然搵番個 post多謝大家意見
果陣都諗住做不過因為一 d on9 原因去唔成
近排再報第二間再得左
回番上邊我所謂爛既 gpa係爛到得1點幾我都覺得自己係垃圾黎
希望做一年big4洗洗底

宜家Year 3 四月先諗話想報placement會否太遲 好似份份都dead哂

咁勁
巴打好presentable ?

真性情係毒撚黎 ，但係見工會開扮social mode
自己主要係算多細firm intern exp 同 活動
好彩無人問過gpa，個個sem 都有F

好似唔係喎我係engine 果邊都見到仲有好多
最重要係諗下值唔值得曬一年做廉價勞工

我係商科垃圾呢下sad
Year 4 又無得做placement 又唔覺自己會有grad job offer